點解時下𡃁妹咁鍾意波仔/Ricko果type男仔

可不可以教下我著佢地果種style?
我淨係識著波衫波褲 係性苦悶人士
佢地著得好smart應該食唔少女

波仔Boris

Ricko

啲女對住mk仔就出哂水

笑撚左出聲 唔怪得咁熟口面

太瘦

Ricko係真柒

毒撚以為靜係關衣著事
其實宜家啲𡃁妺除左睇樣之外
已經識睇人家底人氣性格前途各方面

你望下金鐘班連登仔
再望下波仔
你都識揀啦
仲要有錢

Ricko唔評論

仆你個街，腕力黎既喂

因為嗰班只係𡃁妹

衣著係唔錯啵的確

但o靚妹好似更鍾意韓星
而唔係youtuber

借刀?

波仔好過ricko好撚多

波仔應該係gay

狗>波仔>屎>>>>>>>>>>>>>ricko

兩個嘅樣 講真一般 波仔仲有啲似輕微弱智+唐氏綜合

特別係波仔最尾張相

兩個有錢仔黎

去旅行破左條女處仲gay?

呢張相笑到仆街

btw 兩個都好撚柒 係得妹妹仔先鍾意㗎姐

我都唔明

唔撚識呢兩條二打六